launchkey定m-audio

有咩分別
迷失鍵盤間

睇workflow，如果用ableton就launchkey啦，其他就m-audio（我assume你講oxygen）啦，encoder同fader基本一樣，但係mapping我自己覺得m-audio好啲。
利申：冇持有上述任何一部